[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[10]

遲左開
有咩心事隨便講

留名

等我5分鐘前特登開左個運完動返黎個post已經完左

多謝餅人大佬呀 我誤中1001
見平時都係你見

等左好耐

[member]我係想"打唔知你信唔信"
但打多咗個洗字 搞到我好囂張咁

之前我都唔知呀 取向係女
但又對拍拖無期待咁
而家叫有小小掛/member]

lm

多謝你阿

我岩岩走左去訓
無留意爆左

多謝你等我阿

即刻del先

睇愛的迫降睇到訓教都夢依套劇

唔好咁入戲啦

就黎痴線啦
好唔捨得佢完

套套戲都會唔捨得既，以前睇李大仁我都唔捨得

@說你愛我

之前我又要驚又要睇
好耐之前睇左套叫猛鬼街
真係驚到痴線

套情書96年出 唔知依家仲睇唔睇到呢

幾耐都等

李大仁好出名 但我無睇過
仲幾得中一個陣 鍾意嗰個男仔叫我睇

睇到，情書真心好睇，推，佢最後睇張借書卡個下omg

ok la中一，知我大個妳啦，明嫁啦

hi餅餅

同埋首歌都好有年紀，估唔到細過我既人都識

終於開post啦

感動

真係要睇下

唔好諗多

Hihi

來吧，睇下當一個男人既生命出現左兩個外表一樣但完全不同既女人既故事

點解好似好恐怖咁

好彩揾得返個post

唔恐怖好青春，係圖書館係d書架中間偷望人，我都試過

個感覺係點

有無啲好好睇既韓劇
唔搵新既睇 我好難抽離到

會幾開心lor, 唔係大家中學都係咁嫁咩？

新既少啲wor, 以前睇得多啲

有無睇過鬼怪

我要講返我係160 80kg路人樣毒L先

我中學未試過

我諗緊睇唔睇阿爾罕布拉宮的回憶
之前都想睇 但啲人講個結局伏伏地
中左玄彬毒

哦，我中學都冇拍拖，我好遲初戀

係時候loop秘密花園

有阿 其實我覺得鬼怪同太陽的後裔無人地講得咁好睇～

兩首我都有聽過
唔老啦～

好好呀，妹妹仲識氹番叔叔

咁我唔睇了
我見首歌咁好聽 同有陸星材

有冇睇過沒關係這是愛情

我都無

無左玄彬既佬味

邊係叔叔最多係哥哥

你地講舊歌搞到我諗起By2首不是故意
中學好鍾意依首

鬼怪係幾好笑但同時有感動位
我都有睇到喊
感情線都幾好睇

但啲人吹得佢太勁
佢係好睇
但無人地講得咁好好好好睇

我有少少唔開心
個ex同之前中意嗰個同呢個都係食同一隻煙。。。
我ex 係突登
呢個係巧合。。。
有啲唔開心。。。

我有阿
依套應該係我大個之前第一次睇既韓劇
個陣因為依套之開始追韓劇

食煙好唔健康

孔孝真我ex好鍾意主君的太陽

屋企人食煙 唔鍾意人食煙
見啲人嚟嚟去去 都係食嗰幾種

我都好鍾意
睇左幾次

我見有陸星材先想睇下

唔太鍾意人食煙+1,女仔就更加唔係咁好啦

我睇過兩次好man

去睇
你睇哂愛的迫降？

之前特登搵個條太陽頸鏈

[member]因為我都淨係識買曼秀雷敦
其他唔識揀member]

我格仔舖見過only

好多年前我係淘寶淘

其實我都唔明食煙有咩好處
叫佢地戒又話好難戒到

一樣姐咪又係個啲貨

差唔多

我最多係水煙
煙真係好少食

Innisfree 洗面奶幾好用
白底綠葉嗰支
混乾好啱用

我都一樣 屋企人食煙所以我唔中意人食煙
不過佢哋撞嗰隻。。。
都常見掛。。。？

佢哋應該係習慣咗要食煙先有break
好似那裡只得我共你入面咁

唔知
喺街聞到嚟嚟去去都係嗰幾種氣味

我地好像活係唔同世界咁，睇黎我呢d毒L係唔會明

同女友行得多，咩innisfree kiehls個d, 所以我唔明點解會有男朋友連mac同ysl都唔知係咩

夢回18咁，哪裏只得我共你omg

咁正常嘅
好多都係薄荷味

好似飲酒一樣
想Wing掛
不過戒咗酒了

咪就係！！
嗰啲可能唔太留意女朋友中意啲咩

作為一個專業既毒L呢啲我都唔會做唔怪得我冇人鍾意啦哭呀

@說妳愛我巴打

巴打個共嗚係咩?

啱啊！
唔知點解男仔好中意買粉紅色

關咩事
呢啲係MK
好多人中意毒撚架！

@餅餅

笑咗

有咩咁好笑?

居然係因為呢個原因

死啦 仲未get到有咩咁好笑
係咪我個中意既原因太幼稚?

唔係啊
我只係估唔到會係呢個原因咋
我問過好多朋友都係話覺得粉紅色最正統

一起身就重睇左16集

我可以試下

淺/粉色系都中意 但感覺好女仔

咁早起床既各位

發夢醒左

最近都係傷心夢 唔想發

個眼神正到

我發左愛的迫降個結局

傷心到喊？

套戲真係搞到我就黎痴線

好彩我無睇 等緊Netflix上幽靈公主同千與千尋

無睇就要睇啦
套戲一開始幾好笑
但去到越黎越後就勁催淚喊到我

幽靈公主我仲未睇過
但聽人講過

我開左幾套戲都未追晒 等我追晒the end of the fxxxxxx world先

宮崎峻舊個d動畫係最正

我洗白白再睇埋先

鄭中基

從來唔買粉紅，因為ex好憎

妳話自己毒係咪都係假

呢個世紀大討論黎wor, 究竟呀"係咪俾人叫得做mk仔/女 都有番咁上下顏值嫁呢？"以下開放討論

我都諗緊試唔試睇美劇
Netflix有幾套都幾出名

第一次睇應該係龍貓
仲記得細個我係去人屋企睇

試下啦 雖然好多會爛尾 我反而未睇過韓劇

第一套係天空之城

毒L最忌有自信

咁就要睇下啦
不過我覺得韓劇岩女仔睇多啲

我好多都未睇過

睇晒個play list既劇先
聽講韓劇會中毒

睇晒佢依家上左既先 1/3又有幾套 可以慢慢煲

我中學個陣中毒到好深

好有taste睇the end of the fuxking world我仲好鍾意睇sex education

我都要搵新野煲

比佢啲歌洗腦

朋友身份最好聽

佢首首都好正全部都識背

最纏綿那些歌 以後會歸於妳我

你成日比人fd zone ？

係Netflix是但搵套慢慢睇

越漂亮的女人越會騙人

睇開啲

一時時啦

諗下去睇想見你

連登仔角度
所有女都係臭雞

係時候啦

同埋呢個mv三部曲真係正真心推(with love)

都係韓劇？

但仲未忘記到愛的迫降 好難睇新劇

唔知阿
可能連登仔比人收兵 玩感情掛

台劇

記低先

睇套甜d既電影過過冷河啦好嗎

好似幾多人都討論依套劇

過多幾日應該好好多
通常韓劇一大結局就咁

因為好好睇，男主角係絕世1000分好男人

醒左訓唔返 仲好眼訓

岩岩見到，竟然有更老既大佬，個場交番俾你

要睇

女主角住1樓，佢同樓下男主角講，記住今日呀今日係第一日，我地係一齊既第一日毛管都動埋

唔要 我唔中意做大既 中意比人照顧既感覺

好sweet咁

:0)

幫佢慶生個度又係我覺得妳都係抖抖先，我怕妳結局係廁所喊到暈左，我會救唔到妳

我係一直都好眼瞓

係邊討論？ 呢幾日先入來吹水

我成日都一見鍾情
ex又好 對上一個中意嘅又好 呢個都好
佢哋唔係好靚仔
但係身上有種特別嘅光芒會令你特別注意佢哋
之後就keep住留意咁

你知唔知女仔就算搽粉紅色都唔會單搽
因為氣息會好差
紅少少先精神！

識啲嘢！

下唇彩染唇個d不嬲都混搭用嫁啦唔係咩

毒L俾靚女讚表示開心

其實只要外表乾淨企理
就會吸引到人
好多男仔行岀街個形象都好邋遢
學下點襯衫
唔識嘅全黑都得

係啊
但係粉紅色真係好雞肋

傻啦
一啲都唔靚
識用化妝打扮遮住自己啲缺點姐

全黑笑左笑左好耐diu

講得好好
而家已經有差唔多3個月無剃鬚
頭髮訓醒唔搞 由佢彈下彈下

不過有堅持每日洗頭沖涼

唔係喬裝咪得唔係以為隔離訓左第二個就唔好(笑)
#自稱得mk都有返咁上下美貌既

點解可以咁勁我落街食飯都忍唔住要"巢巢"個頭先落去我是咪太姿整

無計
你最多算係被開發過嘅毒毒
可能你未被開發之前係同我一樣

你做咩貼我個樣上來呀 頂你

莫非我地係失散多年既異父異母兄弟？！哥！

弟

巴打訓得唔好?

長知識了 毒毒唔知

應該同天氣有關 呢排轉暖 個人無乜精神

對好多人都好奇姐

我就係喬妝
我係被稱為MK

睇多d YTB睇就識買架啦！

邊方面好奇先？

唔好自黑wor靚妹

要去睇先

影視台

呢排睇感情台多

我岩岩開始睇老老實實，個頭已經sad味濃

我都有睇開佢

我依兩日有睇影視台

不過想見你我之前已經聽人講話好睇

台劇黎？

掛住睇電話 唔記得睇劇

開始想重睇

玄彬少少平陰look好正

i mean我岩岩開始睇想見你，老老實實

有咩咁好？好準？

即係我好八卦好想知多啲關於其他人嘅嘢咁

我都覺女主角趙佢買衫個陣 真係著咩都咁型

講事實

個個都八掛嫁啦正常咁妳想八咩

講我講事實下嘛(with love)

間唔中

以為有套叫老老實實

玄彬個look之後講朝鮮語真係好吸引
好想佢地一齊阿

而家唔係着韓系日系文青
一律俾人叫MK

有小小MK味先正

睇下啲星座人設都OK嘅
其他就唔推薦了

凍又會訓太耐 暖同熱又會易醒 d天氣好難頂

真係要學下野 發覺自己好無知

佢個樣好型
但佢演到好可愛

我已經玩完七彩
上次個男仔問我做咩唔染返
我話因為個髮型師唔比染

係
我着全黑都係MK
着白T牛仔褲都係MK
乜都係MK

學識可以氹下女朋友 大家都開心啲

勁有反差
拍到好似一個內向靚仔
呷醋個樣勁可愛

會唔會係咁，傻瓜~哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈，唔得我大笑左出黎哈哈哈哈哈哈哈可愛哈哈哈哈哈哈哈

好傷頭髮

Get錯
我岩岩睇到第二集有啲唔明
之後上左維基睇先知係穿越劇

醉愛mk妹msn網名咁

係呀哈哈哈哈哈哈，老老實實真係正哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

話唔定遲啲有套叫老老實實

可愛呀妳哈哈，有我一定睇

唔比笑
想見你好似越黎越刺激

係呢，好正
如果唔係隔住個mon我feel到已經俾人mit緊咁妳真係可愛既傻瓜嘛哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈，好似d人話相煎何太急，妳會問邊個係何太急咁哈哈哈哈哈哈哈

有女友先有得氹

同遇然遇見妳一樣
又係內向型靚仔
開口講嘢 個下好可愛
唔開口個樣已經迷死人

hi 餅餅

但依套節奏有啲慢
有啲唔想追
吸引唔到我

依個例子好好笑
可能有何太急依個人

愛的迫降真係好甜
如果有二就好
不過無可能

Hihi~~

我又返黎啦

歡迎

所以成日剪頭髮留唔長
最近仲剪短晒

竟然，不過係有d慢，要捱過頭三集先開始精彩

玩野呀靚妹會唔會有人叫何太急=.=btw之前講開孫藝珍我諗起假如愛有天意，是咪太old school

我都係MSN年代
想當年日日放學9沖返屋企開MSN 玩小遊戲

祝你轉角遇到愛

睇到第六集 但仲未吸引到我
岩岩棄左劇

可能有人想玩野 幫啲仔仔女女改何太急
我聽過個名 不過未睇過
套野好似好耐？

係好耐，同埋擁抱這分鐘，更好睇

二係咪我同妳做主角

我同你不嬲都係主角
Iu唱個首ost好sad
諗起男女主角係條線分開個一慕

give you my heart
係 個下好唔想佢地分開

我都想搵到個女仔可以大家隨時搵大家， 唔會驚唔覆or 煩到對方， 仲可以隨時一齊派膠扮弱智，但係對方又可以接到波。認真時可以講任何心事/計劃/得到認同or 支持etc 有時可以嘈下交但唔會唔理對方， 唔會冷戰。 有咩都攤出黎講一齊解決

你需要的是一個女朋友
而大家嘅女朋友都走失咗好多年

有無人可以幫我搵返佢

好想個結局再完美啲

咁岩阿又見到你

我都想有咁既對象
淨係純友誼
但邊會搵到

佢要求太多
如果淨係要派膠/傾心事/認同/支持
應該都唔難搵嘅
見啲朋友好似都有搵到
但有啲耐咗就唔係純友誼了

毒L表示葡萄

我都覺佢應該係要搵個女朋友

入嚟取個暖先

好似少見左你好多

點解唔訓覺

訓訓下醒左

再訓返

太精神訓唔返

早晨

早晨
返工？

我地個結局會更完美

但我想睇佢地多啲

返去扮工

我都想

搵唔到pt做？

一直有做
但最近我間公司好似cut人手

呢排環境唔好 同埋肺炎令到佢地有藉口cut人手 唔洗咁多人返工

係阿
但我見咁得閒都想返下工
希望佢編更比我啦

係屋企無野做又真係好悶 好羨慕啲人呢排可以係咁行山露營

唔知點解
我覺得琴晚勁多人去行山

我琴日都去左行山

啲人覺得無乜人行山 同唔洗戴罩

吸下新鮮空氣都幾好

幾時先可以唔戴口罩

行完唔想走 大自然真好正

六月唔知得唔得

咁個景一定好靚

好想快啲無事

有得呼吸新鮮空氣我就好開心

驚疫情完左之後 條街又多返自由行

hi
我係想揾女朋友呀

我諗要年底

我朋友算多， 但係冇個岩

我唔想阿
一有自由行就好逼

我覺得7 8月先完到

我都好想吸下新鮮既味道

但你有無社交圈子？

襯唔洗返學 搵fd一齊去行山吧

有，但係冇個岩。 一係樣岩性格唔岩做女朋友， 一樣調轉

我地都有傾
希望行到啦~

但你要求好高？

點會高

你係咪

有既話實得

呢個星期有啲忙 追唔切post
尋日終於搞掂assignment 同睇完啲lecture video

我地會好掛住你架
我依家啲功課越黎越多啦

[member]我果時有諗過燒果時戴住 食野先除落來 食完戴返
唔想去果時1個 走又另1個 哂多個口罩[
係屋企唔戴都係幸福嫁/member]

巴打仲咁有心機上堂 真係佩服

太多post 追到眼花 近視加深了

我前排都加深左

佢走左 小學有睇佢既書

我都好掛住大家
餅餅加油我都有 不過下個月先交 可以休息下先

掛住就要上多啲

我都係下個月
但一交交幾份

要chur成績冇計
巴打已經放棄咗？

我會啊
我有至少3份差唔多又要開始做

我都想好似你咁有心上堂

我仲未想做住
唔想做功課

我都好想hea

隔多排先做
點解咁多功課

要做功課真係好唔開心

開sem到而家都冇上過堂 返去坐底都唔係聽書
未到放棄既 但冇動力去讀啫

到而家都未有過功課
老師們係咪放棄咗我了

一陣落樓下快剪
已經3個月無剪頭毛 長到頭痕
但諗落好似好高風險

無功課好好阿
玩多排先
遲下可能一次過黎

自己剪

唔想做 但hea做又唔想

要做就要認真做

好享受
依家online更加冇動力

冇錯！

個假應該有排放

你放到幾時？

暫時下個月16

我學業有你一半上心 都唔知去咗邊了

我都希望再延遲

去左我到

去咗餅餅度

一直都係妳到

應該好大機會
你放到幾時？

乖

本身3月2
但應該會再延遲

今個星期內應該會公布

好彩佢有recording睇返 唔係跳樓都唔得掂
但我仲未睇過

希望係啦

第一次戴住口罩剪頭髮
條木嘴仲話頭先有個講普通話嘅
但佢話應該長期居港嘅
剪完而家開始後悔
仲話我好勇敢

咁個髮型師有無帶口罩

真係幾勇敢

好彩有戴
見佢地做完個普通話客
即刻換衫酒精搓手
佢話“佢一次奶嘢 在埸全部都會中 防都防唔到 話佢係高危人士”

btw 就1001了

要讚
衛生意識好強

好快

呢樣真 冇recording 真係gg
我終於睇晒 啱啱做埋個online quiz

放心

話說尋晚有啲sad 成個鐘先瞓到

關女女事

係啊

女女唔要你了

又係傾傾吓就已讀人

去咗沖涼/訓教姐

比妳發現咗

有同冇都要上網search野自習
恭喜巴打又解決左件事

可能個話題唔岩傾 唔好咁灰住

訓咗啦
同大家講啦

我都想有recording睇返 要問佢拎先有

唔係啦 尋晚都依家

全部靠自己
開心

可能人哋已經傾厭咗

唔係訓咗
呢個一定

But tomorrow never came.

要振夫綱

我地唔會已讀你架
之前我都諗過
明明好好傾 但對方del左tg ac

多謝大家
今次算勁㗎啦 可以傾到一個星期
Ac都冇埋

我最長傾到年幾
個陣真係好開心
我想覆返佢個ac已經唔見左
佢應承過我唔會消失架

3個月唔長咩
我一個星期都已經想剪一次
我剪個陣 佢叫我除口罩

洗佢email問佢拎啦
lecturer醒少少好冇 唔洗下下都要主動問既

我唔會消失咪得

下次就係傾一世架喇

我讀果d科通常都要靠自己 上網學易d 學得多少少practical野

未必既 個話題唔岩傾 唔係你唔傾